[殺狗會]我們的賭博日記（786）

大家贏多啲
廢撚糕！fg又中

糕

me

我

Me

0.5/1 gel

9.5b好無？

入多佢456

廢撚再俾多粒

廢撚入多粒！

刷佢

好波

守住1:0 滿足了

兩粒！！！

祝羊

1:1

AC goal!!!!

救埋個大。

全格

有無甘撚快

屌1:1

屌你老母 廢撚

佢老闆上半場悶到訓著

出事了

想要9.5 點睇

可以試下爆角

廢撚真係廢

誰說個細穩。

last先買

成鳩日下盤 賭條能牙?

ky又買左9k嬴果邊牙?

打夠邊爐未..

買1.5b以為冇了，兩隊妹下妹下
點知nba

廢撚快d入啦好嘛

2:1夠了

對

明顯反手gel啦

唔係呢場😂😂😂

連轟兩粒仲想點

7c

刷角會扣人工?

2:1 啦
收埋個2.5大

入左停c間

廢撚快

小妹認同

高水啲入8.5先

廢撚入一球我扮廢撚 無理由我老4有錢收

點樣扮

你理得我 我扮就得

屌你老母

21完啦屌你

😂😂😂😂😂

你爺爺求你入波 費撚

些狗唔入波

搏下連c都要ge

廢撚入球一世球迷

無撚理由買我老4對家都要豬錢 無奶由架喎

主會再入

快完場 想收錢了

連4c 得唔得

屌 2隊係到bbq

些狗快手456啦

輸半比狗?

60-89 min 0c

你老母 刷角頂入2:1啦

21未

半格5撚柒要

快入啦廢撚

些狗又話班霸 2球都冇

絕殺未

連屍牙

卡利亞里 回血心水
同路先買

快

好似會1:2

不了

molamola

屌你老母 毒水害人呀

我話我出果d

二隊垃圾停30分鐘角

痴撚線

坑爹狗逼

屌廢撚

細波 易到

水皮踢水皮。

書包今日唔燈 跟佢一波

中fg唔夠冚半格

廢撚咁廢

Lo cashed

些狗屌你老母

廢撚同我一樣咁撚廢 落地獄啦

又豬

書包真係買澳假先上身

些狗ON9

利申無買大細波

國家打比打撚到無波入。。。

阿特派錢錢

咁妳直接派我

對家

大波波

盤

些狗我屌你

熱拿亞 烏雞

樓豬 盧蛇同路乎？

有木人

些狗有全格做佢球迷

5好了

邊個7頭負皮我

5係我

史帕爾無盤要唔要+1好🤔

我負左你

轉左水賓尼大唔買了

負埋你

咁我要負你了

意甲邊場角大好

些狗下半場起得1次腳

不如俾人絕殺

猁10.5得唔得？

大波已死

5得

我個六連勝牙！！！2.5b crashed

Not me

些狗假到

些no goal 收息
睇下收唔收到先

又豬兩口

樓主識野

基爾獸 卡利牙里

羅馬 賓尼 阿特

對能7哂 怕了

樓g典睇半主

同路，請你小心

唔識睇呀..無乜信心六場是旦執場買 見易勝盤

轉左喇-.-

shit.....

羅馬角大？

邊場2.5🤔🤔

熱拿都諗住睇易勝買 佢又轉左
呢場又轉左
但跟你了

咁就慘..

仆街一買完就轉

熱拿亞2勝咩？@@

yes ah

轉左？

隔離個bgor又無真飛了

早過阿特少少轉

係呀 阿特熱拿都轉左 今次67

Roma 11.5 大有無ching 同路

阿特對家goal

-2goal 快日

on99

阿特唔贏我戒意甲盤😭

又下盤日

阿特快cup啦

隊佢

16號到29 200>1200
29 30號 1200>200

俾下角

444444

0-2

0:2 針得

阿特10c未？

0:5

0:2

客w仲有1.6

阿特廢撚到

又無人理我成堆衝哂去阿特=.=

25%控球都可以入2球

同中午阿德一鳩樣，後防派膠

ky重心出未？

車
痢
般茅
列斯
屈福
哈德
雷丁
錫菲
打比
鴨巴

有無大蛇睇啱邊場

卡利亞里 gel
2:0 easy

我利

100%

反cup4甩先豬
Easy

買左9千錢？

5555555555

好想買利3.5大

切禾比兔仔屌姐係點=.=

英超

想知 追數

兔仔要食禾

過關嗎

邊場重心

明亮 11.5s 阿特

阿特踢乜撚牙

英超5x5

12c ft?

我利 乜7都大 贏波啦

同意

ac

ok

AC垃圾隊 唔刷角又唔入球

500 蚊上30萬 plan 學生輸埋學費

車1min 1c

估係

垃圾利

1球了 乜7都大

阿特6c

利0:1

李城都可以入到利
點踢歐戰

阿特反cup ok?

森多6c

般1c

阿特求輸半

車2:0

瞓

睇猁 應該最多和

gun

該刷的不刷
不該刷的不斷刷

刷角未

刷角plz

屌你切王= =

0:3

好彩大球黨

操 輸梗果邊又唔刷
另一邊又唔刷
操你媽的

Fake?

Dllm 唔計

阿特10.5?

比多球我

又入停c間 操你媽b

利記果場半大是奇蹟嗎

阿特準備cup

訓教...

富咸對家...

利半大未

錫菲聯屌你老母

阿特刷角未

岩岩上去睇左陣留言
見到有唔小葡萄友用各種原因去攻擊我 我一次過答你地

輸左又話買左我對家賺好多
中左又潛水唔見佢出聲🤣

再唔係就話我出假飛又咩事後飛
大佬我有買即場 賠率一直變點整張假圖出黎😪

又話咩樓主輸好多萬 冇晒錢賭 所以訓唔著
我心諗： 嗯🤣🤣

之後有人抽奬前就係咁留名
抽唔中佢又話我內定
咁你又要留名抽？🤢

最後有一半haters都話我賣料
其實講真果句
我的確係有做過賣料
但我呢個channel只係用作做職賭紀錄
而且我賣料唔會係我主要收入
我賭場波都索幾皮
我收幾百一星期係想你自己都有付出
當我可以每星期幫你賺幾千幾萬
又教埋你點樣去落注
果幾百當係一份心意或者茶錢又或者學費姐😪
更何況我收錢出既全部係重心
大家一齊賺街外錢
所以唔好將我講到同出面班垃圾料一樣先得架🤢

B gor為賣料鋪路了

AC都無換

威尼斯人係b gor咩？

刀系垃圾 不用分那麼細

屈仔刷C未

阿特冰C冰足30Mins

好

阿特賤種隊

B GOR無換AC~

佢之前賣料都係呢個AC

你媽B 今晚全部靈車

1:2都冇用啦

Goal !

有啊 買了大

3:2又咪要豬

輸半都好呀，買左反cup
3:2有贏

切禾系狗

愛9.5b?

系

普蛇求水

3連C

邊隊？

找卡數

mama個10.5s呀 頂撚住！！！

屈仔岩 重回正軌 識刷c

繼續刷 獎你入多球

刷角牙diu

思路正確 但係屎旺西刷

但都係屈仔入

刷角無回報

補多注主啦咁高倍

newcastle 10c fin la

gchi
唔好爆我10.5s

旺西刷C未

屈仔刷c未

21

3/3.5 還差一球！

有c未dklm

想買3.5/4

完場未

屈1:1

利嗰場入多球

C呢

利入未？

般尼茅夫 goal

快完場

比多C

3串1 中0關

8c

屎旺西 刷C刷到反cup

角大啦 1.

有無得上埋10C

拉素盤？點睇

最後玩角球旗玩唔到

全角細 上次就全角大

攰嘛

Lazio

雞湯唔刷埋俾我

Same road

推 340 國米角大

船很大

俾C啦

屈福場角唔派

222

曼聯盤有無人敢要？

太多人中

再俾啦

無哂識既人

咁耐唔見去左邊

333333

無賭好耐啦
Btw頭先贏得咁撚驚險

班5p出哂去玩

好似最多12

12.5s?

快俾C啦

444444444444

真係戒左？

沙拿一個救全家

55555

555555

92蛇

77777

國米11.5 gogogo

777777777777777

救不要迫害我

7/12

8/12

88888888

88888

99999

好癲

11.5 -3

10.5

9/12

fg gogogo

睇球

All in

9.5b gogogo

盧卡古

買左10.5

mu no c

11111

10c

3333333333

3C

驚西咩

國米11c

半11

11/12

屌 球證唔開埋12

10.5 gel

是但啦 半11全11 輸都抵 國米fg go

44444

得注11.5。。。

修4

又唔係半場角球大細

Manu -6

-9

-6

-9 to reach the highest ah

44

b gor 小畫家p圖？

有咩唔同??

點解我睇唔明

入唔入17.5b好

5好

睇上半刷得咁開心

17.5不如博最後10分鐘買1.5

綠色字個位凸左出黎
source tg gp

好似係咁

原來有條白邊 綠同灰之間 真飛😂
copy from tg

呢個又好似唔係

點呀天琦兄😂😂😂

12 gel

國米角大gel

最聯-5c

米難仲唔入- -

角米想刷幾多球

角米快入

G chi

999999999

-11111111

11c

111111111111 gel

17.5s 頂唔頂到呢?

買撚左成粒鐘都未撚入

99%

下半場一開就爆角 點玩...

話時話點解聽日得3場波

0.5/1

一早話左角大 - -

仲有冇尿

16.5s

跨年...
阿妓唔知會唔會同對面踢踢下講新年快樂之後打邊爐呢

Quote呢個先岩

有冇大蛇急尿想屙下

18C- -

咁都爆

1%中了

MU 15.5S

布里斯托城GK紅左

Manu 15.5s

一分鐘兩c

13

13131313

Mama 11.5 cashed

Mu冰封c

14

祖記點買好

MU 咁撚過火

曼聯廢到... 洗咁多錢都比殘廢既軌緊貼住

推唔推蛆角細好

想問祖記8.5b ok嗎？

ng ok

15

獌17.5s

16了

停c 啦

唔入波都好難停 梳爾係咪都散人刷角

小注0.5/1試試

16.5s 17.5s

緊張

買唔到6倍

完場啦好嗎

修仔入一球得唔得？

唔好刷角 快手入一粒

是旦一邊入都好

又爆

屌補時先爆

17.5s gel

屌你咩爆完我就完

17.5 安全

得番48.9hkd...

祖記8.5s x 波圖-1 x 尾場2.5b

咪賭啦

17c ft?

55

早知補飛

祖對

決鬥啦

蛆i8.5s
波圖盤
里奧2.5s

都係8,5S 算-V-

why ah

今日odds 好似幾好

跟左角球，希望中

祖

祖買左8.5s

Sam

希望祖正氣，咪撚學曼呢d垃圾隊

B gor重心
又中

Gun

操 bgor

bgor痴撚左線啦😂

深潛前定律

Bgor出招洗post

1c

有200百萬係手

準備寫佢入網典啦
仲想幾多人豬到跳樓呀佢

1c 角細jumped

半1全2 ok

角細jumped

祖狗快D入波先...然後唔好刷

希望蛆_ _

不要

袓贏盤加8.5s ok?

蛆1:0！！

果個B哥以前害咁多手足 佢肯退錢比以前既手足未
我超記得佢場安治同真馬

bgor 6分鐘推爆po

佢係賣料？

Goalllll

先唔理佢會唔會食言...有人肯派錢...個個都LM啦...

8.5s 9.5s

入左就唔好刷c了

又派

就係唔係賣料所以亂咁出...又話咩必中...宇宙超重心之類...然後

bgor係到刷Post
到底佢今日累幾多人輸錢

AGGER

唔係之後叫人pm佢買料咩

蛆繼續上

Gchi

好似係 叫人私下PM佢...話教人點分配投注額同點買...

d人輸少少當買個教訓啦 賭都唔好盲跟

睇佢今日曼聯再加阿德

Bgor呢單野好笑過$1000叫人遊行

屌你老母買獌買些買屈全部閪晒，呢場蛆唔買就秒入

真飛都冇叫人跟

依家又走返出黎

好想幫Bgor含

一個月換一次名又可以走出嚟

而家入1球未穿盤佢已經打晒飛機 幾過癮

果個威尼斯人係乜水 做咩咁大仇口

有幾大買幾大 同我allin哂落去

祝小賢b順順利利渡過2017

追擊b gor 嘅正義人士

宇宙重心 祖fg 可以allin

佢前排先入黎抽mama同9up機

中

😎

重心 祖記next c 可allin

GOAL算啦 唔好C

唔好刷角啦 入波算啦

米臭系 5好刷角呀

半2全2好嗎

gchi

想問下個b gor 叫人買咩?

祖盤

入一球已經射到上太空

之前呢 出幾多輸幾多?

希望訓醒收錢 88

波圖

計劃結算

12月
— — —
2017/12/27 +17748
2017/12/28 +7460
2017/12/29 +30660
2017/12/30 -23000

起始本金：10000
總共獲利：32000
平均日薪：8000

不敢了 而家比人政治迫害
想尋求庇護

Kybb 我豬錯了

但9up 真係抵屌wor 佢係力撐b gor

咁咪嬴好多

笑死 過2017俾佢睇啦

呢幾日應該輸左過20萬

yes

CHING係咪冇諗過會比咁多人咀咒

我認祖歸宗了 b gor咁唔正氣
都係ky bb好

遲左了

而家驚到打字都震緊 去緊7仔買驚風散

ky 傻西瓜黎

c fu又jer mama

你仲講...

你係邊個

咁撚多funson 既

屌呀...歷索斯fake左

你買左咩?

小賢b= 皓賢?

hoyin係廢柴

係你樓上

無啦啦4c-0-

刷咩c呀 返屋企訓啦

5c

屌你老母 刷乜春

咪臭係 咪撚刷角啦

尤文圖斯

其實8.5 買細真係好唔抵屌 爆又爆先-_-

就係我條辣殺

6c 訓得教

點解我會買細

屌你7C 玩完

8.5s boom

明明話撚左大

爆炸

今鋪輸死

有咩飛好補

震醒了
7c

追細

Jump

知道

追角大

買完8.5細既我 訓先

11.5s?

眼都未撚合埋就8角

串左呀 頭場就斷..

夠膽就40分鐘都唔好俾c

9c 屌 訓得

意甲全部球半兩球炒晒?

蛆入到兩球以上？

1-1

對面炒晒粉

仆街 1-1
B gor今次咒我落地獄都唔掂

1比3..

希古恩

bgor又輸幾場飛都唔出然後賣料喇我新谷暫時會有個小收費
150$ 一星期
一黎希望師兄你都係肯付出
二黎當然你跟我一星期一定唔只揾呢個數
我會教埋你落注 睇盤等等

你有意先覆我呀 因為太多pm我怕miss左

😒

点

岩岩係post見到有人問會費幾錢我一次過呢到答

其實呢....
我一場落5萬....
幾百蚊會費我收黎都肉撚酸...
唔好借刀搞我
好無謂😪

27/12/2017

我新谷暫時會有個小收費
150$ 一星期
一黎希望師兄你都係肯付出
二黎當然你跟我一星期一定唔只揾呢個數
我會教埋你落注 睇盤等等

你有意先覆我呀 因為太多pm我怕miss左

31/12/2017

賣料的部署只需要4日，易到，又 gel 得

幾百蚊會費我收黎都肉撚酸...
而家收$150
所謂無三不成幾
所以唔肉酸

應該又有人中招 咁好賣

立刻變面

今日咁早

You’ve got a frd in me

同長輩飲茶 係倫敦

祖記逼害

你自己話買大 冇人迫你喎

橙 佢真飛刀唔出

上次入左個tg,一場都未贏過又話收錢，乜依家d人咁蠢架咩

岩牙

旺角嗰間?

唔睇尾？

今日收17:00有得買ht

mama今日都要返工

好好笑

豈巴我想要你場重心😕😕

想知

學生唔洗考試咩

今晚去邊玩

偽毒

留在家中 正

再推？

尋晚六連失敗 今日三連算

睇錯左六連敗

唔想同人迫 可能叫女友上我屋企hea就算

普蛇尋日好fit

澳職10.5s對左於是輸了

ac俾多球都無

我同佢都唔中意同人迫

知足啦

今晚點串好呀巴打們

2.5b

中岸水手[-0.5/-1] 2.19

好女仔
買定隻overcooked同佢玩先

無畏賠率變改,還是越回越愛!

客

角唔角大？

志明淫水
1.水手半大

其實奴隸係咪姐係盧蛇 ？

奴蛇

想買客w

信水手了

角大？

呢個好笑

10c？

水手

咁奇實盧蛇去咗邊 ？

11.5s都唔錯

佢忙緊書店d野

屌你老味燈sam gel頭

佢買咩，條撚屌好撚鐘意gel

佢尋晚都有出水

冇得跟盧蛇賭球嘅日子 陰

佢頭先話水手贏硬....

同路了

水手單刀射好啲好冇...

Same round

世正

2.5/3買左s 先知同你地同路

5c la

上盤有飛喎

一黎3個....
迫害角細

水手fg

水手屌你上啊

客勁到 七射
主一腳都無

12.5s

但d飛都好硬淨

養生繼續

跟住奴蛇先

兩隊廢到

半主全主

6cc

跟住奴蛇對家都得嘅

甘多迷盧

禾冇得迷盧都有跟你水手牙

你個名

水手入未

10C

半10全10

入手了15.5s 16.5s 希望下半冰c

水手咁廢

賽前10.5易到

今天好頭好尾 比我贏個靚錢可以嗎？

角球好難買

書包又中了

水手入波未

13c
16.5s頂住呀！

水手入波啦

屌佢咁刷得
15.5s 16.5s 17.5s 睇黎兇多吉少

洗唔洗刷咁快 你老母

直接踢個波出界既

球進未？

16

16c

停下c 啦屌

16.5s 8

16.5s 都要boom

又20c？

20.5s 值得買？

買大就會停c

買多注算
19.5s 2.08

68min 16c 90min會有幾多c？

客fg

水手快入一球

17

16.5s boomed

18

痴線 入到禁區都唔傳...等人清

入未

19c 屌

留名20c

呢d 濕鳩波一定有

19c係咩2c

2x9+1

是但一邊絕殺啦屌

呀SAM 一定好撚憎呀占
個個星期比呀占撚狗咁撚 串撚到上心口

20

一場澳假清袋

+4

我都係 買撚左水手盤 15.5s 16.5s 17.5s 19.5s
全輸

水手開角果個會唔會開到抽筋

20c👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

我買埋0.5/1
全針

你好似被某人祝福過唔到2017🤔

0:0 On9

爽到呢

會唔會過分左啲

半10全20
簡單數學

但好弱智

得返幾個鐘命
豬錯了 要認祖歸宗了

一埸澳職爆廠
想要鏝上盤追數 有冇暗湧

反手的，也預左了

一場澳假輸撚哂

入1000$ 再輸哂新年前都不能賭了

边到有iphone 5s全新買？

除左尋日澳職輸足18小时

我都係 琴日到依家輸左好多場

朱到怕

輸左廢撚半格 屈仔2nd goal
富咸走盤豬客勝 今日澳職全格

点样

補血心水
阿妓

依家香港D樓係咪痴線
屯門租層樓都要萬2萬3係咪痴線

驚唔驚我搭沉

係，全部大咬怪

唔靠父幹真係難到登天

AC米蘭10.5 烏甸尼斯9.5
場場冰到癲

買乜好

樓g買乜

鏝回到

鏝

升到2倍入貨先

同樓g同路更加唔怕
新一年阿妓輸波應該比球迷幫佢地開年
近期踢得唔錯

同普同路長勝

喱24小时閪紧
吾敢買住

Apple

2.2

入唔切

入唔切😭😭

無左了...

想買水晶宮fg

真？

鏝盤可唔可以退飛唔賭

真就跟

自己撞埋黎仲扮曬有事咁

4.3 買左100睇波

鏝廢左🤔

已跟，輸太多之前場澳假

肥朱比幾舊我得唔得

水晶頂入去得唔得

黎

差小小

边到

水晶宮fg我唔打简体字

支持，俾d力入波

allin左即場下盤 +1/1.5

狗會冇，買唔到

tko

買多左各100w同fg

W唔敢買😂

飽4

4.3 4.55 fg
9.5w

刷到8c 半場呢

迪布尼

快手 8c

半7全

12.5 s la

岩

8

9

水晶入一球啦

連c

14.5s

水晶宮入佢

11c cashed

上盤已死

水晶fg ah

2017 最後一jump

唔係連曼城都冇入球啊？

水晶fg係咪玩完

水晶宮first goal

驚姐

唔夠貪心
本身想入 13.5 4.4倍

史達寧救世界未

水晶好似冇乜攻門

80分鐘後就係史達寧既世界

又玩0:0呀？

想買0.5/1

史達寧fg快手屌你

史達寧證明自己係時候啦

買埋最後d錢
輸左就下年見

睇黎可以下年見

仲以為曼會輸第一場

水晶宮咁都入唔到一球

12m miss

傷奇雲迪布尼 普巴開香檳未

49000 垃尻圾

事不過三 夠薑阿仙奴都0:0

終於斷檻

仆你個街 再買妓上盤 夠僵開多埸下盤

一而再 再而三？

呢幾日比上盤迫害

買定00波強先啦

Happy new year to bro

日記手足happy new year

Happy new year to u all

新一年豬籠入水，中到啪啪聲

咁多位日記手足 新年快樂

迪布尼傷左我個心好撚痛

2018反CUP狗會了

西面朗呢D波場場都54度

西布朗

對了

獌狗出術

日記手足 新年快樂

掉你

咁多角-.-

新年快樂

Define 多

11分鐘5角
完場起碼3/40角啦

今季踢得好好，希望無事啦

11.5s

西面朗糕糕糕

2.5

返黎屌波

個個都有女 所以冇人賭波

阿妓

係

準備3場都角大入球細

真係3場都要00？

三場下盤

各位手足 新年快樂

2018齊贏！

覺得唔會00喎今場

0 4

又0:0

支持

刷角啊屌你老未

屌你老母又0:0 點賭呀

新年第一注客fg

阿狗

same

下盤3x1

日一粒就夠

goal

第一口中了！goallllllll

客w俾我三連中！！

Goal

幫你頂頂

nba

西布頂實

on9中場1.95 1.5b

145 頂住

頂住

買左0-0+上盤 突然入兩球on99

屌 阿妓贏啦

Jumped

11.5s頂到想死

新年第一口GEL

1111 jumped 88

半8全11

好彩買ng5系買w

我注讓和呀！@@

西布朗gellllll

Same

2018 lose
88 jump

994

985

996

997

998

999

1000